原來全能神份合約簽到2023年 祝曼聯好運

上季爺爺塞佢踢中鋒，先睇落勁少少
一打邊就現形